晚晚播埋晒啲濕尻大陸劇仲話無賣港?我屌你老母啦!

乜撚嘢知否你老母臭閪肥綠紅西...連屋企果兩個廢老都話又悶又老土又柒!

賣尻左香港人食飯時間俾大陸西...我屌你老母賣港電視台!